老豆同我講佢識左個新女仔

岩岩讀完year1
呀媽舊年因為cancer走左
老豆已經六張
屋企仲有個細佬
佢呢排成日都唔返屋企食同埋唔返屋企訓
啱啱同我講話個女既今晚會上黎食飯同埋訓
屋企仲有呀媽既兩佬 佢地有第二間屋
雖然頭家已經散 但係我冇諗過會咁
想問咁多位巴打我可以點做

搵到個伴陪下佢唔好咩?

假設唔係支那女人

同老豆本身關係點？
佢會繼續畀錢養你？

佢會繼續俾錢我同埋兩老
但係之後就唔知

我連條女都未見過 唔想屋企多左個無謂人

你老豆依家先六十歲
遲d你有老公有家庭 得番佢一個係屋企
依家有個人可以互相陪伴佢下半世都係好事

大前題個女人係正常唔係大陸雞

好撚自私
當你老豆85歲死
仲有25 年孤獨

你仲成左家, 第日佢獨居點算

大前題個女人係正常唔係大陸雞

唔怪得佢

唔係支那人就得

樓主今晚見面了解下先啦
唔好咁快就拒人門外

利申 我係男

如果係我可以點

如果係支那雞

一定要用陰招趕走佢，唔好明刀明槍

男人多數會保護自己女人（佢當係），你講咩都冇用

溝左佢 等你老豆戴帽

唔好咁快就拒人門外[/quote]如果係支那雞

一定要用陰招趕走佢，唔好明刀明槍

男人多數會保護自己女人（佢當係），你講咩都冇用[/quote]

巴打你有試過？

唔洗試都估到d支那雞
好識玩手段

條女黎分你一半身家

老母都叫留左d錢俾我地

見左面未？